CCCU嘅SS好定HKUspace嘅SS好

本來報左好多間學院嘅SW但全部入哂waiting list 。所以想搵定條後路俾自己走

今日cccu最後一日，仲好似爆埋，你諗定下年讀咩啦

hku啦 space咩space